究竟宜家申請 BNO 定 等到1月先遞信？

巴絲們點選擇？

推一推

睇唔明你想問乜 點解要等一月

依家遞信
一月申請BNO

BNO 1月先接受申請

宜家遞信係屬於補領 BNO？一月係補領完再申請特別簽證咁？不過特別簽證講明過期都得 係呢一點 爬過幾次文都唔太明

遞信係叫你辭職

我遞信既意思係申請BNO ok 我用錯字

如果你想移民係唔使續BNO

過得去唔係都打算移民咩？ 意思係5+1 之後可以用 BNO 過返黎香港咁？

移民英國係唔使持有效既BNO, 你用特區護照去到英國都可以即時申請居留5+1.

即係你為移民英國係唔使續，但你為去旅行出咗事可以搵英國大使館求救，就要續BNO.

突發!!! 英國政府己出了BNO VISA 基本資料

重點:
1) 2021年1月可以申請
2) 可以在英國境內申請
3) 簽證期: 30個月簽証, 之後再續30個月, 或一次性5年期簽證
4) 可以工作或讀書, 但不可以申請Public Fund
5) 居住滿5年後, 可以申請永居, 12個月後可以申請入籍

申請條件:
1) 要有BNO資格 (己過期或遺失都可以)
2) 居住在香港
3) 有居住/財政證明至少夠在英國生活6個月
4) 承諾會學習英文
5) 要有肺結核健康證明
6) 支付IHS 費用

若BNO VISA 申請人可以帶同以下家人:
1) 配偶
2) 未婚伴侶
3) 18歲以下小朋友 (首次申請時未滿18歲)
4) 其他家庭成員, 要證明高度依賴BNO VISA 申請人

仲有 18 - 23
We do not wish to split family units where there are dependent children over the age of 18, given the particular challenges linked to the timing of obtaining BN(O) status. In compelling and compassionate circumstances, we will therefore use discretion to grant a visa to the children of a BN(O) citizen who fall into this category and who are still dependent on the BN(O) citizen. We will limit this discretion ordinarily to children of BN(O) citizens who were born after the 1 July 1997 who will also be able to apply as dependants, if one of their parents holds BN(O) status and they apply together as a family unit.

黎緊九月匯豐同大新停止匯款英鎊去境外
有冇人知係咪姐係針對證明自己要有足夠生活費呢一點，其實係咪要有英國戶口裡面有足夠英鎊先得

推

今日有更新

3 August 2020
Updated to advise families to travel to the UK together before the Hong Kong BN(O) Visa is available.

講到咁明顯

pilot bro 好耐無見，走咗未？

你有冇其他護照先

你成功5+1之後你係BC，會拎BN護照，會無左BNO
何況到時香港都唔認BNO啦
你要慳到盡既就而家連BNO都唔好申請啦，但膠

清邊度見到 有新聞講？

無

主要係睇手續上有無呢必要 麻煩巴打

on9 表達能力